高甸係咪已經係世界最強中堅

D 位置感 閘位 頭鎚 技術 長傳勁到

佢應該算係自帶馬體防守體系

但係個頭就嚟禿晒
咁靚仔點解要冇頭髮

根本就係 今場有佢係到我都預左牙朗一定無波入
同埋平時佢啲防守意識好強
就算個波比人帶到落底線佢都有辦法唔輸角球甚至偷埋你個波

頂得多頂甩哂

已經係好耐啦

Top 3一定有
但佢同基文尼斯呢對拍檔就top 1冇咩走雞

我預左牙朗會登

機

西甲少人睇

仲有身位,見佢一野合法地撞到個小黑人仆街

Sick ball

睇見成班傻閪吹奏拉莫斯係最強中堅就想笑
高甸作為中堅真係穩健過拉膠好多

成套馬體會戰術搬左去烏拉圭

由小組賽到淘汰賽發揮得非常穩定、定海神針一樣

自帶馬體會體系

單論防守都算係數一數二
1 on 1尤其出眾

鍾意拉膠踢閘
高甸真係勁 佢呢幾場就見到 不過失波關佢事 夾丙朗走甩屁屁

佢有球係禁區邊1 on 1唔知對邊個閘得超靚..

防守嚟講應該係今年世界盃最穩嘅一隊，成隊波嘅集中度、紀律性、對位能力、支援全部都做得好出色
當然提子攻力都偏弱

拉膠㑹派膠拎紅牌
但係另一方面識頂頭球絕殺
鍠三連歐聯，我覺得佢先係最大功臣
馬體會兩次歐聯都輸佢

但本身都係高甸嘜牙朗
屁屁唔算係佢走失

如果佢搭雲迪克 一定好撚痴線
滴水不漏

係勁不過冇乜星味

以前果堆頂級中堅又型又好波

拉膠喺淘汰賽好似少啲膠嘢

諗番起岩岩黎馬體會個陣都唔係咁穩定
都要吹奏下施蒙尼教到佢咁勁先得

下體成隊除左基士文都係啦 所以先冇乜人吹奏
Godin filipe costa仲有以前既miranda
Costa永遠啲人淨係覺得佢茅 撩交打

馬體會入左兩次歐聯決賽

硬係差d運

最記得佢決賽頂到爆缸個種熱血

其實馬體成班球員其實腳下功夫都好屈下

第二次皇馬果下越位入波

咁睇係啱 但丙朗個位唔啱 佢又夾佢 屁昆就空晒去頂 不過冇呢球 點有卡雲尼大爆發

屌 佢邊撚度有咁勁

dc9埋門真係唔洗懷疑 你睇車路士換返黎既morata 就知

但作為中堅，佢防守方面只係一流
當然佢殺波好𨶙勁，搶點都係頂級
但魯莽衝動，只決定做得唔好
對比高甸嘅冷靜防守實在差一個層次
拉莫斯太需要一個拍擋包佢

好似對埃及定沙地嗰場
佢自己引埋波上去助攻

跟呢5年實係top2
唔好講咩曉武士條柒頭

賤種蝗成日吹到皇馬球員上天架啦

衰太樣衰

而家係玩體系。而且烏圭唔係一人球隊。

失球其他人都有責任。點解只是入佢數呢

呢波佢有責任姐 成場佢表現好好

不嬲都係

曉武士根本屈身型

基亞連尼，高甸

睇埋下場對法國先
會唔會比麥巴比 爆死

下場烏龜主守啦, 後面唔會有咁多空位俾人任爆

嗰陣睇西甲 睇住佢啲門牙飛出嚟
佢都當冇嘢 真係好癡線

不過佢都老了 睇得就睇
睇得出下體會成條防線都老化
兩閘都唔似替補到

烏龜死守 包皮即刻廢五成啦

有個法國仔同埋jimenez都好似幾勁

奴卡靴籣迪斯同維沙高
對比菲臘比路爾斯同桑法蘭 差勁遠
占美利斯都同高甸有啲距離啦

真係有啲擔心下體會
幾鍾意睇佢哋熱血防守

冇咩點睇西甲
打機見vrsaijko好勁
點知wc睇佢柒下柒下咁

抵擋很住最強之矛嘅最強之盾

有啲似兩年前既基亞連尼 好勁

牙朗好似對佢未試過入波

lucas好撚勁...

歐聯咪又係比賓斯馬撚狗

睇fm個數據反映到真實多啲

最憎你呢d神化舊人撚

烏龜隻LAXALT都唔係慢
你估係阿根廷班老鬼咩

Smalling Baily 有力一戰

俾人打爆左3隻牙 下場照踢

你話癲唔癲

馬體成功的原因

細梅 哥斯尼？

拉膠純粹全面，拉膠有時會派牌 拉膠本身已經唔係好穩，仲要睇邊個夾，係RM有華拉尼，一拍big gay就現形，馬勒當拿又然

阻我朗登基就係垃圾

呢個真

唔使啦, 雲迪克自己一個都可以做到滴水不漏

負評果班一定係獌狗
雲迪克都唔係世界一線咁邊個先係

仲教識路夫蘭踢波

佢仲有進攻能力 由後場推粒波上去 有時仲過幾個

馬納當拿說︰「恩尼斯達是個球星，比賽時就如穿上燕尾服、皮鞋踢波一樣沒有問題。」

相反他認為沙治奧拉莫斯不及效力馬體會的高甸出色︰「拉莫斯個好球員、好領袖和隊長，但不是球星。假如此話對他帶來傷害我願意道歉，但不會改變我的想法，這是純足球的考量。」

巴西T銀回塘
德國保定，曉武士小組出局
意大利幫老師，基亞連尼入圍都冇
法國華拉尼，烏迪迪未夠火喉
西班牙 個2件唔講
的確係最接近第一

高甸識唔識扭斷對方隻手先

你是咪on9

咁多年對馬體未入過波你自己接實啲膠啦

I mean未試過單對單喺佢面前入波 醒小小當幫忙

2:20個個係唔係啊 醒少少幫下忙啦

點解佢當年打黃潛都仲係未咁勁, 宜家可以進步成咁

肯黎曼聯未

有人助攻既唔計wo ching 仲要特登搵 撚到你

乜撚野 咁都叫撚 自己1999就算啦 又唔計啊？ 1 on 1 air duel又唔計 俾你兩個中圈跑到已好無

你話冇就冇啦...

少少犯規，又唔會吹

宗師 史摩寧 拜利都屌打

何輝話似碧根包華

又黎tap in唔計

兩年前高甸仲勁過而家喎

佢防到牙都冇埋
好記得有場佢防到俾人撞崩隻牙

好敬業好professional

大陸仔，高定呀

拉膠仲厚臉面的講過自己入球荒左一排, 想要入波, 都痴撚線呢d咁既中堅

又入49000數

佢真係勁都癲

我話smalling baily 勁有11負皮

未做好唔失波就諗自己要入波
派膠比人任射會失波嘅機會率大過角球入波好多

拉膠拍個包波勁嘅就好fit
唔係話佢唔勁，只不過一定唔係最強中堅

其實近年真係無乜勁中堅出

笑到傻

燈